<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sivia Ruiz Sánchez on Inicio</title><link>https://lucas-gonzalez.github.io/silviaruizsanchez/</link><description>Recent content in Sivia Ruiz Sánchez on Inicio</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><copyright>Silvia Ruiz Sánchez</copyright><atom:link href="https://lucas-gonzalez.github.io/silviaruizsanchez/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Experiencia</title><link>https://lucas-gonzalez.github.io/silviaruizsanchez/experiencia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lucas-gonzalez.github.io/silviaruizsanchez/experiencia/</guid><description> Comunicación Institucional y Corporativa. Producción Televisiva, Radiofónica y de Eventos. Organización de Eventos. Gestión de RRSS. Creación y Redacción de Contenidos. Gestión de Proyectos. Eventos Culturales.</description></item><item><title>Formación</title><link>https://lucas-gonzalez.github.io/silviaruizsanchez/formacion/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lucas-gonzalez.github.io/silviaruizsanchez/formacion/</guid><description>Formación Académica Licenciatura en Comunicación Audiovisual (Universidad Complutense de Madrid, 2006 - 2011) Postgrado en Gestión y Producción de Medios Audiovisuales (Universidad Nacional de Córdoba, 2015 - 2018) Formación Complementaria Certificaciones Gestión Cultural. Producción y Organización de Eventos. Project Management. Cursos Gestión de Comunidades Virtuales. Auditoria en Economía Circular. Recepción Audiovisual y Público Juvenil. Habilidades sociales, Inteligencia emocional, gestión de cualidades, trabajo y coaching de equipos.</description></item><item><title>Sobre mí</title><link>https://lucas-gonzalez.github.io/silviaruizsanchez/perfil/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lucas-gonzalez.github.io/silviaruizsanchez/perfil/</guid><description>Apasionada de la comunicación y el audiovisual, desde muy pequeña tuve claro que quería dedicarme a ello.
La radio, la prensa escrita, el cine&amp;hellip; están presentes en mi vida desde que tengo recuerdo; así como, referentes en la comunicación, la cultura y el audiovisual.
El amor por el aprendizaje es una de mis características destacadas, prueba de ello, el aprendizaje continuo en el plano profesional con una amplia formación complementaria.</description></item></channel></rss>